小米日日升日日賺

日日升日日賺
全港既強迫金都要追貨

樂觀SIR你買咗幾多

師兄，想問下你係咪用8 securities 買股票嫁，想知佢有d 咩交易費orz, 新手求分享

如果我用8 仔買一手小米， 之後賣番，當中有d 咩費用要比
係咪只有pdf 入面其他交易收費果part 既錢要比？？